［國際戰線］荷蘭amsterdam centraal今晚6點快閃唱歌

有興趣巴絲打centraal見！
今晚6點！45分鐘後見！！！！